蓮姐：我哋唔係拉登啊，我哋淨係拉櫈咋！

笑死

好撚正

呢隻狗好似有啲性

不過佢一日仲係狗 一日都唔係無辜！！

對住梵音仲有小小良知咁

蓮姐好波

撤回

唔好鬆懈

好好笑，蓮姐大合集